C朗仍在不斷進步？笑左

屌你啦阿朗迷 咪撚笑大人地個口啦 c朗何來不斷進步呀 佢頂多咪減慢自己既退步速度 佢依家淨係識入波代表進步緊？ 皇馬近年買左咁多頂級中場 瘋狂餵波俾佢唔入就難啦 唔係話佢廢 佢減慢到退步速度其實真心勁 但你班朗迷話不斷進步 真係弱撚智到呢 反觀美斯依家改變踢法 做一個 false 9角色 瘋狂分波 chances created 多c朗9條街 finishing又維持到 D視野仲越黎越老練 呢D咪叫不斷進步囉 朗迷好心用下腦啦

係,所以皇馬16強出局

C 朗踢波好有火 進唔進步唔知 剩係知佢甘多年踢法都差唔多 當然技巧好咗 美C 轉咗型 係勁 不過都有啲掛住半場推入禁區個美C

樓主利狗

咪撚尾

真

樓主好波！

美欺呢幾年不斷進步
由歐聯冠軍打到去幾屆歐聯8強
由世界盃亞軍打到入世界盃決賽周16強
個進步都幾驚人

抖唔夠 你睇c朗就知 場場歐聯之前都唔出

又bin

樓主比狗屌

米搞事la

佢應該跟戴巴拿學下盤球過人
好撚生硬

潮句

屌你抄post

C朗仍在不斷進步？笑左

班朗迷又潛撚左入地核

唔入都幾難

C朗世界盃小組賽出局 到 世界盃16強
一個眼神都J一世 球皇登基了

又心戰

你咪朗迷 = =

垃圾朗除左頭鎚同12碼仲識d乜

TAP IN 唔計
12碼 唔計
頭鎚 唔計